有冇試過用濕紙巾敏屎

幾好。唔怕敏損屎忽

有無試過喺啲東南亞國家用枝水槍洗屎眼？

太濕。 好似吹極唔乾

你冇電動厠所板？

之前去幾個東南亞國家，佢地個馬桶隔離有枝水槍

聽講冇咁易有痔瘡

有冇試過用繩 有啲廁所會掛住條繩喺隔離, 然後用佢刷asshole

幾年前第一次去東南亞國家
住左間平價hostel
佢花灑水壓太低 我果陣又唔知支洗屎眼水槍係用黎洗屎眼
就用左黎沖涼 之後同人講番先知道係咩
而家回想番都feel到一陣屎味

屌有畫面

好爽 好舒服
又抺得乾淨啲

小夫...我要進入了

我屎眼毛好長唔用濕紙巾都抹唔乾淨

我開頭以為濕紙巾會塞廁所...原來唔會
用廁紙敏極都好似唔乾淨...仲好易敏損!!!!

用左之後，返唔到轉頭！
底褲無屎積，唔會抆到出血

試過用濕廁紙就知平時乾廁紙其實抹唔乾淨
乾紙抹到冇色用濕紙一抹就出晒嚟

用開邊隻又平又抵用?